我個心好撚痛啊（2）

我決定左由分手個日開始計1000日 因為我地一齊左1000日
呢1000日內追返佢 如果唔得就要move on了

我決定左由分手個日開始計700日 因為我地一齊左700日
呢700日內追返佢 如果唔得就要move on了

分手後第17日
依然好掛住佢
但我知我暫時唔應該搵佢
我會等

我44
大家睇左軍事巴貼個篇文未

睇左

1年啦
仲對佢又愛又恨
但又唔想見到佢

分手後第6.5日
完全放唔低...
見到佢已讀不回...個心好唔舒服
聽到佢過得好好...雖然安心但亦痛心

我決定左由分手個日開始計1800日 因為我地一齊左1800日
呢1800日內追返佢 如果唔得就要move on了

屌我又揾左佢 初頭傾一陣都幾好 最後又嘈翻

當佢做唔到你心入面想佢做嘅野 你會失望你會憎你會嬲
但係記得而家自己呢個身份 有冇資格咁做

Send message比佢 一係唔睇 一係睇完唔覆 可能我唔再重要 因為我已經係佢朋友 作為朋友冇資格問佢 點解唔係第一個就覆我

時間不肯快走，細節不停穿梭；
獨處的時候，好怕有誰會出現......

5年
呢5年記得做好自己呀
唔好因為傷痛而攪到頹5年

我都驚講講下嘈所以唔send msg俾佢唔見佢

自力更新第一步
一支公去睇戲

上兩個禮拜已經咁做左
睇左空手道

Hi

我睇thor 3, 雖然係笑片，但唔係點笑得出

hi!

好唔想佢慢慢愛上而家個男仔 啱啱stalk到佢男友ig痛撚到

我睇緊只係諗起佢 屌仲要温final 好想休息下行下山

就算我同果個人唔係情人關係
我信都有一日 你係會願意陪我 亦都願意比我陪你 令你人生中有一點光不會全是黑暗

其實自己都咁灰係你擦亮我一支火柴 而我 哪裏擦亮 我不能燃燒你的

本身傾左幾句日常野 一問唔洗拍拖咩 就jm9我 點解佢wtsapp電話咁cool但係見到面就咁有愛咁舒服

很多人會在受傷或失去的時候，就全盤否定過去的所有，其實這是人的通病，總是會被眼前出現的錯誤鬼遮眼，就遺忘了對方曾有的好；有些是眼前發生了讓你氣憤或讓你難過的事，更甚只是從朋友口中聽來的說法，或許根本只是誤解的事情，卻讓你被情緒沖昏頭。我們都太容易聽別人轉述一件不好的事情，連跟當事人求證也不願意，就完全失去了判斷能力，直接怪罪或直接發怒，一下子推翻所有信任，這不知道是對人性的過度懷疑，抑或是對自己一點自信也沒有，其實都是很可惜的事情。人要累積對彼此的信賴、依賴都不容易，長久以來百分之九十九的好，卻總是在那百分之一的不好發生時，就彷彿從未發生過；因為一點點小事，而犧牲了多少的美好時光，讓過往的好都變成真正的白費。那愚蠢的，犯錯的，究竟是誰呢。

From 蘇打綠@青峰

我係你就唔問咁多

頂住呀
我都知咁係好自虐
但好奇心又會令你成日睇

睇左軍事巴個網又有希望 唉 點解要咁快拍拖 2個月炸分左明明20/10前你仲黎我到話好愛我 話無諗過自己咁愛我 原本話黎一晚點知就過左3日2夜 照顧唔舒服ge我 你係樓下温書 我係上面訓 我仲feel到你上左黎錫我一啖 點解一個禮拜你就唔再理我聽我電話 兩個禮拜就俾我chur到對我反感 三個禮拜就鍾意人 4個禮拜就同人一齊 我仲有無機

分手後我個frd講既。。

佢個心就好似一道牆
我對佢唔好就係一支釘
釘入道牆
就算係佢或者係你拔走支釘
牆上面始終會留有傷痕

我留左好多傷痕響佢度牆

我還踮著腳思念，
我還任記憶盤旋，
我還閉著眼流淚，
我還裝作無所謂。
我好想你，好想你，
卻欺騙自己。

同你一樣

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

。

你可唔可以唔好中意佢

好掛住你呀

無左你既生活
多左好多時間
多左時間做自己
同時生活無聊左好多

一起身又諗佢同男友拍拖 唉

多謝大家
我入左佢fb睇 分左手個幾月 一早已經同緊第二條仔一齊啦原來 我選擇左信佢 原來佢呃我咋
夠曬震驚

即係帽左？
定係同你完左至同另一個？

佢同條仔9月頭識 到今日我問fd 佢話佢知左3-4個禮拜 但係我地分左手 6個禮拜 應該唔算帽嘅 不過都差唔多啦 唔洗分得咁細嘅

真係好L 痛...巴打們係如何自救

我有機會步巴打後塵

我都係 但你覺得佢係咪真係鍾意

我唔知 feel唔到 同埋唔係好想再諗 諗親都心痛

抱抱

因為軍事巴個page話其實女仔拍咁耐有新仔 唔一定長 有好大機水泡 你覺得佢仲愛5愛你 我真係見佢feel到佢仲愛 睇你等5等

你聽日仲見到佢

你覺得佢呃左你啲咩

我好認真亦都叫佢老實答佢地係咩關係 佢話 朋友
到今日我先自己發現

其實佢係個種好收埋自己心事嘅人 就算佢仲愛我 佢都唔會表露出嚟 所以我唔知道佢對有冇任何留戀 佢口講係冇
第二點我問佢同條新仔嘅事 佢話佢都覺得太快就一齊
大佬呀 你識左佢兩個月就同人一齊 你識我4年 熟左成年先一齊 分別係邊 大家眼見啦 不過我都希望佢當佢新仔係水泡

係呀 頂硬上 盡量控制情緒啦

我啱啱都無啦啦好憎佢好討厭佢咁快有仔 發現舒服好多 我應該唔應該keep住e種情緒

晚晚係咁喊

過左半日沉澱完
其實佢有仔同冇仔根本冇所謂
我feel自己知道佢有仔都依然會等佢
所以接受左 然後繼續過好自己嘅生活 遇到比佢更好嘅咪試下囉 一直未遇到 佢又返嚟嘅話 咁咪一齊返囉

不過你會唔會介意條女俾人屌

我仲會好愛但可能有條刺

我而家長期逼自己憎佢去唔諗佢唔揾佢 發覺舒服好多 但好似消費緊自己對佢ge感情

好介意 有啲野唔到個個moment唔會知
就好似我覺得自己唔會做到好大方咁祝福佢地 但係最後咁做左
到時真係咁嘅結局 或者我會接受

喊到攰 愈嚟愈喊唔出

唔好憎佢 雖然呢一刻舒服啲 但係過左去睇返轉頭 其實冇乜野

我已經好攰

但我又控制唔到自己唔開心
唯有定時定候食藥
同自己講要開心啲

我都控制唔到自己諗起ex同新仔嘅生活
不過我控制到自己嘅心態 新仔只係填補左佢嘅空虛同唔開心啫 主動權好快會返返嚟我到 而家要做嘅只係提升自己嘅吸引力啫

我就黎精神又崩潰

點解咁既

好想死。

都過左咁多個月，點解我都係咁既

當你的眼睛 瞇著笑
當你喝可樂 當你吵
我想對你好 你從來不知道
想你 想你 也能成為嗜好
當你說今天的煩惱
當你說夜深 你睡不著
我想對你說 卻害怕都說錯
好喜歡你 知不知道

罪人

點解過左咁耐都係咁喊

逝去感情如何留得住

不是真心就可以

可愛可恨可有遺憾
是你是他又與誰相關
細細緩緩輕輕慢慢
失神歲月一去無返

可曾可願可知冷暖
餘暉散盡又熄滅絢爛
淙淙潺潺簌簌款款
娓娓訴說不驚波瀾

沿窗聽風塵
痕跡都黯然
故事被具象成不愉快的夜晚

時間一過
繼而被吹散
未出口的話喉嚨裡打轉
換成歌給你聽
可能更委婉

佢已經做到已讀不回

明知佢搵我攝時間，但係都繼續搵佢，抵我傷心

其實講真巴打 過左去嘅就由佢啦 你係到頹都唔係辦法 不如重新開始自己嘅生活 放底呢一切
佢既然都揀左走 甘又點會番嚟呢 與其留戀不如瀟灑啲 面對現實

其實有面對現實
只係對方會好似鬼魂咁響個腦出現
個時就會好頹
控制唔到

你唔好再搵佢啦 你死纏爛打佢只會更憎你
我已經試左兩三次情緒化 然後好衝動做左啲野 再望返轉頭係諗點解我個陣會咁做
呢一刻你好難受 但係負面情緒唔應該比佢見到 唔係佢只會覺得你好廢

過得未夠耐

你點呀?
見到佢未?

三四月到依家都未夠耐咩
喊唔夠咩

心態未ready 我覺得
個腦諗唔諗 或者social media彈唔彈啲佢嘅資料出嚟
呢啲我地控制唔到 見到係好傷心 好心痛
但係心態係只要我身上有返佢需要嘅野 佢就會返嚟
如果你肯定佢唔會返 咁你不要直接block曬佢全部野

未呀 今晚食飯見 不過都準備好用咩形象見佢

我肯定佢唔會返
不過真係唔想做到咁絕去block晒佢既野
而我都無特登走去睇佢既野
只係佢會無啦啦響個腦度彈出黎
你講得岩 心態未ready

一陣就帶埋新bf出黎就gg.........

冇乜所謂 我地中學同學慶祝生日 所以佢條仔唔會係到
諗通左啦 佢有冇仔根本冇影響 就算有仔 都唔減少佢返嚟嘅機會 在於我自己嘅造化啫

Block左會少啲諗起佢 最少我之前係咁

咁快諗通

圍爐
明知挽回唔到...仲係不能自控
今日寄左張卡同d 相比佢...希望佢唔好dum 左佢

我都唔知點解 可能睇左軍事巴po出嚟嘅文
同埋我真係好想佢返嚟我身邊 其實一直纏住佢 佢應該覺得我好幼稚 代入過佢諗嘅野 明得多左
或者咁講 我愈掛住佢愈想佢返嚟 就愈push到我去接受 面對 反省 我諗我好快可以比到佢需要嘅野佢

好有用, mark低先

其實我真係好廢
食完野聽住sodagreen首 我好想你 又喊左一粒鐘
不過當係見到佢之前發洩曬啲負面情緒先

我唔好得你幾多
尋日除左打波個3粒鐘, 全日負面

由起身頹到而家 收埋自己係被竇聽歌 應該臨出去先肯起身

二次吸引的方法具体可以这样做：

1.分手之后，想办法让自己焕然一新，让身边的人包括她觉得你变了；

2.拥有积极向上的生活态度，扩大社交圈，追求梦想；

3.马上去做一些自己以前很想做去没有时间去做的事；

4.想办法让自己每一天都过得很精彩；

5.每去一个地方，最开心的时候，就照一张照片，还有一些风景照片；

6.跟异性朋友互动调情，提高情商；

7.多点跟异性拍照；

8.在这些照片中挑一些质量好的发朋友圈，空间，微博等网络平台，让对方看到你的动态；

9.安排好自己所有的时间，让自己每一天都满满的；

10.多点跟共同朋友聊天，让对方无意间知道你的消息；

11.最后就是等对方联系你

我諗而家我要做嘅野就係咁多
G巴你都諗下係咪真係冇機會啦 或者同我一樣 起碼試左先 就算fail左都提升左自己呀

而家真係睇唔到有咩機會
當然有機會我一定會把握

上面既野。。係6同7難d
5同8做緊，諗住ig每日一post (連左5日）
其他就努力中

btw 等你今晚見面後report

佢真係好靚
佢戒指 手鍊 耳環 鎖骨鍊全部都換曬 已經唔係我送比佢嘅個啲
好彩仲正常大班人傾計 控制到情緒

頂住呀巴打～～
可能佢見你都係咁諗呢

屌我都想 佢咁靚 邊睇得上我呀

佢之前咪睇上過你

屌佢中四到中六靚左勁撚多
以前睇得上係因為佢中三經歷左大風浪我義無反顧咁撐佢 又同佢熟 佢先中意我啫 唔係我外表吸引佢
我留意到佢袋同銀包都換埋 轉得真係快 最好唔係因為條新仔送埋啲新野比佢啦

原本應該係你俾全新既形象佢睇
而家調返轉
不過以旁人咁睇，佢換晒d野，會返轉頭既機會不大
不過你都要繼續努力

睇下今晚可唔可以同佢傾下計 不過一班人要兩個單獨傾計好難

散水個時捉開佢一邊啦

散左水啦 成晚都冇同佢單獨傾過 其實同佢傾都唔知有咩傾 感情野又唔可以提
所以成晚好安然咁過左
我feel 我只係比朋友更朋友嘅朋友

分手後唔知幾多天
我開始唔相信你話分手係辜負我
見到你係個邊識到咁多新女朋友
影相仲笑得開心過同我
完全沉醉係佢地世界中
當上一年你冇誘惑 我地仲可以一齊到今年
今年唔同了 你想識朋友
我地既世界再無交接 再見啦
你返黎我都唔想再見你 變得太快
原全唔係我所認識既你
利申 一齊3年 上年long D
準備4年 今個月已分

我而家都係
一邊想send下msg俾佢，但又唔知有咩好講，又唔想格硬搵野講
另一邊又唔想煩住佢

可能佢未玩夠呢
所以怕辜負你

好耐無蒲頭了
long D分手，決定去追番佢

一齊兩個月，分咗手兩年，好想問你一句，其實你攰唔攰架啫，分咗手依兩年你都喺我個腦入面跑嚟跑去

2個月就咁深

完啦....真係完
佢話佢有好多choice, 如果佢接受另一個可以令我死心的話, 佢可以即刻有
我屌...以後唔再搵佢

點解可以咁撚絕...

當冇曬感情或者對你徹底失望嘅話 真係唔洗比面你
佢如果有留戀嘅 就唔會去到分手咁盡啦

有野傾 佢又肯同你傾咪傾囉
傾到冇野好傾就唔好格硬搵野講
朋友本應就係咁

係啦
佢又話做朋友，朋友都唔會講野啦

你有冇同佢做過？
究竟因咩事你對佢念念不忘

問我？

唔係
問樓主

走過了多少，就會換得多少，過去的種種痛苦或喜悅，都會變成養分。無論是一個人的時候更自由，或是孤單的時候更渴望，當某些情感放下的時候，就是一笑而過的怡然自得。

有冇做過都唔係令我對佢念念不忘嘅原因
係高中三年我同佢每一日都見 仲有發生過好多事 我地都一齊捱過左 仲有好多好多事講唔曬

有心理準備先好聽

佢朝早講到咁絕之後
呢大半日心情輕鬆左好多
keep到咁就好

有冇中出過條女

咁咪好 當佢朋友啦 自己做得好 自然有女埋身 到時佢返轉頭搵你都未定呢

冇

有女埋身

努力緊做好自己
不過本身自己圈子細，要諗方法擴大

有無做過同中出過有關係咩

可能佢有屌過有中出過嘅女就念念不忘
其實就會唔記得曬

咁老實講 破左個女仔真係會好依賴你

我圈子都好細 仲要讀摺科 識唔到啲咩異性 唯有玩下啲program識下人

但對男既無關係ma
定係而家處男都值錢

哦 係呀 佢好依賴我

不過佢已經失望夠 對我冇曬希望 佢覺得好攰 所以佢走左
我都好憎我自己 所以我先咁想自己成長 我真係好想成為個個比到幸福佢嘅人 但係當我意識到嘅時候 已經分左手 佢用分手教識左我 所以屌我啦 百屌成材

過埋今個月就要move on 啦

你仲有機挽回到既，努力改變啦

談何容易呀
你呢 你決定好跟住點未

真 你覺得佢放低你未

好撚痛啊，明知佢唔會鍾意我，但係我放唔低，每日淨係諗點樣氹佢開心，佢開心就夠

雞巴 大家傾左咁耐不如tg me